<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>
    <string name="hmj_name">HMJ Polines</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>HMJ Elektro</item>
        <item>HMJ Sipil</item>
        <item>HMJ Mesin</item>
        <item>HMJ Akutansi</item>
        <item>HMJ Administrasi Bisnis</item>
        <item>UKM PCC</item>
        <item>UKM Konsep</item>
        <item>UKM DIMENSI</item>
        <item>UKM PLBS</item>
        <item>UKM JAZIRAH</item>
        <item>UKM PMI</item>
        <item>UKM KOPMA</item>
        <item>UKM KWU</item>
        <item>UKM PP</item>
        <item>UKM PECC</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Elektro adalah salah satu
            Himpunan Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang
            yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
            yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik Elektro
            untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Sipil adalah salah satu
            Himpunan Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang
            yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
            yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik Sipil untuk melaksanakan
            kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Mesin adalah salah satu
            Himpunan Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang
            yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
            yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik Mesin untuk melaksanakan
            kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi. </item>
        <item>>Himpunan Mahasiswa Jurusan Akutansi adalah salah satu
            Himpunan Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang
            yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
            yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan akutansi untuk melaksanakan
            kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi</item>
        <item>>Himpunan Mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis adalah salah satu
            Himpunan Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang
            yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
            yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis untuk melaksanakan
            kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>

        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disingkat UKM PCC,
            merupakan organisasi di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di bidang informasi dan teknologi.
            UKM Polytechnic Computer Club secara eksplisit terbagi menjadi dua bagian inti, yaitu Workshop dan Organisasi.</item>
        <item>UKM Pengembangan Pengetahuan yang disingkat UKM PP merupakan salah satu Unit Kegiatan Mahasiswa di Politeknik Negeri Semarang
            yang sudah cukup berumur dan dibentuk pada tanggal 12 Mei 1997. UKM PP merupakan UKM yang kaya prestasi, kaya kontribusi,
            baik bagi institusi, civitas akademika maupun masyarakat sekitar.</item>
        <item>UKM PECC merupakan unit kegiatan mahasiswa yang bertujuan untuk meningkatkan kemampuan penggunaan keterampilan berbahasa Inggris
            bagi anggota aktif pada khususnya mahasiswa Politeknik Negeri Semarang pada umumnya. Berdiri sejak 10 Oktober 1994.</item>
        <item>UKM Komunitas Seni Polines merupakan satu-satunya unit kegiatan mahasiswa di Politeknik Negeri Semarang
            yang bergerak di bidang Kesenian. Nama UKM Komunitas Seni Polines diresmikan pada tanggal 21 Juni 2003.
            Fungsi UKM KoNSeP adalah sebagai satu-satunya sarana pembangunan dan
            penyaluran minat dan bakat Mahasiswa Polines dalam bidang seni dan berorganisasi.</item>
        <item>UKM Dimensi merupakan satu-satunya Lembaga Pers Mahasiswa (LPM)
            yang berada di lingkaran Keluarga Besar Mahasiswa (KBM) Politeknik Negeri Semarang.
            Kegiatan LPM DIMENSI berupa pencarian dan peliputann berita di dalam maupun luar kampus POLINES,
            menerbitkan Bulletin  yang dikhususkan pada momen-momen tertentu, menerbitkan majalah setiap semester,
            menginformasikan kepada khalayak ramai terkhusus mahasiswa polines tentang kegiatan-kegiatan
            yang ada di semarang dan sekitarnya pada situs web LPM DIMENSI</item>
        <item>UKM Polytechnic Limited Broadcasting System (PLBS FM) yang disingkat UKM PLBS.  PLBS FM mengudara dengan peralatan yang sederhana
            mencoba memberikan warna baru khususnya di dalam kampus Politeknik Negeri Semarang. Dengan tag line “Campus Info and Music Line”,
            PLBS FM berusaha menjadi sumber informasi tentang dunia kampus khususnya Politeknik Negeri Semarang,
            selain itu juga menjadi sebuah warna baru dalam dunia radio non komersil.</item>
        <item>UKM JAZIRAH adalah “JAdikan iZzah Islam  mengiRingi setiap langkAH”
            yang berarti UKM JAZIRAH senantiasa menjadikan kemuliaan (Izzah)Islam mengiringi setiap langkah dalam menjalankan setiap aktivitasnya.
            Selain itu, UKM Jazirah  juga mempunyai slogan yaitu Sahabat Untuk Semua.</item>
        <item>KSR PMI Unit Politeknik Negeri Semarang merupakan salah satu Unit Kegiatan Mahasiswa (UKM) di lingkungan Politeknik Negeri Semarang
            yang berorientasi khusus pada kegiatan tugas-tugas kemanusiaan. UKM KSR didirikan pada tanggal 16 Agustus 1984
            dengan nama KSR PMI Unit Undip sesuai nama dengan Politeknik saat itu, yaitu Politeknik Undip.
            Kemudian nama KSR PMI Unit Undip ini berubah nama menjadi KSR PMI Unit Politeknik Negeri Semarang (KSR PMI Unit Polines)pada tahun 1997.
            Hal ini disebabkan penyesuaian nama Politeknik yang pada tahun tersebut juga berubah menjadi Politeknik Negeri Semarang hingga sekarang.</item>
        <item>UKM Koperasi Mahasiswa Bahtera Manunggal adalah Unit Kegiatan Mahasiswa (UKM) di Politeknik Negeri Semarang (Polines)
            yang bergerak dibidang ekonomi bisnis, yang beranggotakan seluruh mahasiswa Polines, sedangkan yang membedakan dengan UKM yang lainnya
            yaitu Koperasi Mahasiswa Bahtera Manunggal telah berbadan hukum.</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Kewirausahaan atau biasa disingkat UKM KWU, merupakan salah satu
            Unit Kegiatan Mahasiswa di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di bidang ekonomi.
            UKM KWU didirikan pada tanggal 13 Januari 2005 oleh seorang mahasiswa dari Jurusan Teknik Mesin yang bernama Kuntoro.
            UKM KWU menyatukan mahasiswa yang memiliki minat dan bakat untuk berwirausahaan serta mengajarkan tentang ilmu-ilmu berwirausaha yang tepat. </item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/QxdcLRBk/hme.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/25r57S2Y/DIMENSI.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/L5QRdzdk/PLBS.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/wvPHZqc7/JAZIRAH.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/6qWjrSmz/PMI.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/HLp1ZSRc/KOPMA.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/zG0fp1MR/KWU.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/kGmwnZCq/PP.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/fyG20LYn/PECC.jpg</item>
    </string-array>


</resources>
